[646]PRODUCE48之曹柔理以外參加者後續及IONE討論區(460)歡迎大陸油b飯翻牆一齊學英文

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

留名

變左油b以內討論區
你地開唔開到圖片？ 係咁話圍護中

正想咁問

好似開唔到

唔係wo 我開到

開唔到+新飯留名

油B肉體飯lm

心心心心心 留名

大陸來的朋友 此B非彼B 我們的語言中B=Baby 而不是你們只懂的那個含義 傻B

你地好靚既櫻飯留名

我們平時都叫奈B 娜B阿

開唔到
帶蛙留名

法國多左好多新朋友入黎
係咪團po過黎？

想down Hi醬啲相都down唔到

都有好多舊嘅走咗

編輯引用爆條link自己save
或者長按幅圖就可以

重開呢

高招

中奈開心死，我同奶B係咪咁有緣呀， 兩韓兩日開親都中，係咪要加推

唔係唔加呀

我差彩元個人盤就齊武林兩個既生寫

加推啦

本身收兩個已經好辛苦，當睇完con 感覺仲嚴重

我愛純純 純純愛大家

南巴變北巴

娜b喵懶到

找錯處....

好多人睇完con都想加推

原來你del咗
以為你俾人del

你講左啲乜

奈子來幫大家治療一下☺️

佢地係咪有官方中文名?

點解可以柒到覺得b係負面
咁平時啲情侶一定好憎對方
無知真係好可怕

拎手幅果日要follow d站，問佢地個名仲咩唔跟官方微博個名，佢地話sd郵件比官方都無覆當未正名

LM
我愛油Baby
B=Baby唷親

極速打臉
麻煩大陸人們唔好成日將自己既有觀念加落人地到
成個世界唔係圍住你地行
Mon po既大陸人唔該返去反省下

真係成班傻b

強烈建議以後大家叫佢油bb

屌 好7呀

我愛油baby

定係你地想罵油b好耐
通常第一時間諗到代表你點睇
我第一時間見到油b覺得好可愛

油b停左係我前面十幾秒 就快圈到我

我愛油B
國內的朋友們要知道香港的語言文化和你們國內的不同啊親

好撚驚

帶蛙留名 原來甩咗p

有無巴打俾人點咗相

邊位手足比人點相

大陸油飯同我哋鬥邊個鍵盤敲得更加響

我好落力叫yuri

潔淨下個po先
3頁留名

你地有無伸隻手出黎吖 利申 我有

我都有

你就好，我得個背脊

太耐冇咁大叫過
個喉嚨仲痛緊

大陸朋友眼中只有油b，不見奈b娜b。

睇完演唱會想加推曬全部人

又多個油飯

好多名都無喺團po出現過。

新朋友揮個手先

有無人有rollin' rollin 想睇多次馬尾周

我就順番大陸朋友叫法
由油B改口叫油粒啦

LM

官方微博出既名都唔當正名？

屌 我把聲沙矖

總之以後萬一抽到油既話都會第一時間換走佢

上個po有人問采源條片

lm

咩由理大陸飯接受到肉粒，但油唔得？

靚到！

霸道

留名

有冇智商140嘅巴絲打
知道我個名其實係la vie en rose

油飯留名

你調轉左
智商30既先會知

原來佢去咗左邊台影

笑死

其實我知

你智商30

油粒愛香港

非
你同愛迪生level差唔多

大陸叫辣味肉絲

攞返粒螺絲 vs 辣味肉絲

辣味螺絲
super

笑撚到僕街

La Vie en Rose (라비앙로즈)
五個音 邊個贏已經唔使多講

死啦 法國minju愈黎愈得意 明明我一心一意向元英

將你個名頭三個字改成張員瑛。

請問有多點大天使Chaewon的港場照片嗎

3q

J2做緊PD48

睇緊，Rolling rolling ~~~

到rumor

返緊工

食完個早餐開twitter又有靚相

New Post LM

要求頂置

原來我拎得1張真真相
無人派定我見唔到

乜都無拎咁制
淨係拎左呢到巴打整既手幅
仲畀張YURI書籤我 開心死

收到呢到巴打比嘅相
連登有愛

我都拎得一張手幅咁大把

我反而買左3張牙真既布手幅

比起權F已經算好

拎咗10張演手幅

見好多都好靚 好唔開心乜都拎唔到

係門口出面影相果度牙真果個banner 仲要爛左

多到，我出到去果時已經好多冇哂咁制

我想買禾hi既野都無 全部都係櫻 奶 油 採源 蛙d手幅

任柔理 來去自如在我心底仍愛慕

HAHA 你應該話 香港文化 B = BB = BABY
大陸文化 B = 女人私處
大陸人文化不能共容,算啦

巴打愛你
set 番個牙降動態wallpaper 先

izone 每日返工嘅原動力

大陸朋友可食用椰奶、肉粒，但對油敏感。

死仔 去都唔講聲

地溝油 新名油閪

小弟低調

你舉住咩

我得娜B望鏡頭個張清楚
真真同櫻望個兩張震到傻左

大家係邊度買日本iTunes 卡

我影自己兩個推既震到腳都震埋

為了照顧國內同胞的需要
要改口叫
油逼

放工！
原來我無純同演既手幅

我都有 ❤❤❤❤❤❤❤

拎得好少野

我都冇 我連櫻都冇

冇拎過嘢

我有兩張櫻 權係最多

排隊都排到無曬時間
又週邊又福利 DLLM

話說呢到有冇人成功買到週邊

我都係，出面又熱又多人又亂

買到少少 但係買唔到主推

手燈

6點幾仲陪個FD買手燈 仲有幾十人買

手燈唔計啦 我6點幾買完 仲見到佢地推左幾箱手燈入黎賣
預左好多貨

話說今個星期五係X101既決賽, 到時直播應該會見到IONE.
希望到時千祈唔好有合作舞台

又唔見其他周邊都咁多貨
排咗幾粒鐘最後剩係買到支燈
嗰個乜express zone又唔知去咗邊
主辦好唔掂

同一條隊囉 有個位就係express zone

之前嗰幾季都冇 今季應該都唔會有嘅 睇cut算冇興趣睇男人

一開始得一條隊，所以冇分到Express

咁慳D啦Baby搵緊人民幣喎

開賣果陣係隊頭聽到個staff係咁問有冇人淨係買手燈，冇人理佢

express zone正常都係有另一條隊剩係賣燈
點解要同一條隊

一早set左鐵馬，啲實Q都唔知有

有冇搞錯
前面班人做壞哂規矩

準備睇cut 404除咗第0集完全冇睇過

我覺得呢種分流唔work, 啲人去得排隊自然想順便買埋其他goods.

off topic
想問團飛截左未

買左拍立得ab set poster card 同slogan
想買黑白t 但無矖 我10點到會場

想比手機牙田自拍

encore個陣瘋狂自拍

想買唐記幫佢應援

唐記好嘢泥架

我知阿
我今日早午晚都食唐記
覺得izone好似同我一齊咁
好幸福

個個都有演唱會後遺症
睇完個演唱會 又鍾意多咗佢地

好想補返啲演唱會周邊

izone同款

冷咗既唐記

*凍咗

well

AA63長期有人排緊喎

十月一唔一齊應援

其實想問下AA63最後點

喂 over咗

有冇飲許留山呀

好靚

睇左好耐會唔會反光見到你

凍的唐記世界第一

地下鐵碰著她(們)

啱啱有線娛樂台新聞

正

牙真紅色呢張手幅拍得住仁美白衫果張
可以競選本日最佳

原片係邊條

個日剩係排隊都排晒D時間
除左真蛙把扇同手幅就咩都冇拎過

排左5粒鐘

你好似係咪八點去到cls

淨係買左2把扇2張貼紙

我買左2把扇 扇仲要唔係主推 手燈同slogan

扇得一把
光北扇

個蛋糕綠到唔敢食

點解我望果陣係見到林奠架
公平咩 仲要大大個柒頭

我好想補迷你手燈呀

最後一把娜b扇 nick歌也

熱會辣親izone架

下年去韓場買

聯站細心到

報紙都有 有冇人買黎做剪報

細燈而家比班炒狗炒到好貴, 差唔多貴過大燈.

好彩有買

第10頁黎明

你第10頁咁你分到咩位😭？

ViVi Magazine Web Update 📸

東南西北位

原價買係OK, 炒價就不了, 大燈可以玩換波換套但細燈唔得.

31秒

邊個話細燈唔可以換波

呢張見到忍唔住買咗

邊有原裝細波賣

堅定鬥士不堅定

我驚你比otr見到之後會出有細燈套同細波

權利波F的誘惑

估唔到我10點半去到排連章都買唔到

油章第一時間賣晒

搵11個同你唔同推又唔撞推既人

如果佢再出返細燈趕絕班炒狗既話我唔介意呀

我都忍唔住借咗錢買

好多油飯嫁

再訪港

團飛之亂 ．再臨

全個場大約坐左幾人?

聯會：多謝大家冇搞大件事，下次側田con可以再團飛，

側田演唱會part2

反應熱烈, 強勢加場!

原價係3000日元

原來香港機場呀純有收到嘢食

右下個張 認錯人

3000日元係日本價,因為比AKS 抽左水好似係原價係18000won

而家個個都加曬價啦 2xx一支
好彩con前入到支

月尾過韓國，有無巴絲知邊到有得賣手燈套

屌 大燈港場330你班友咪又係照買 ig shop 夠無咁貴

呢個真係笑左 成日講280一支 黎到香港都係330

第一頁黎明都側過側田

睇mon一流嫁

~Hii chan and Baby Hii~

我睇MON抬頭睇到頸痛 不過其實右望個台都唔算好差
但成日唔覺意望左去個MON度

一個咁一流的睇mon位搞到我成日唔知望邊邊好

人生巔峰！居然在香港街頭偶遇IZONE！！？

一去T台就可望班女背脊
坐正面既人唔會有機會望到

有冇手足重睇緊produce

真呀，係得前面先有機會欣賞到

個旁白讀左 唉 c one....

大家睇下有無上鏡

我都想買迷你燈呀

禮拜六過後完全入咗坑

睇中邊個你想推？

青蛙真喺吸晴吸足3個鐘

俾我睇得中嘅當然有返咁上下

巴打識野

Nako都好得意！

而加頭幾pick一定喺彩元，青蛙，奈子，娜B同油B！個人比較貪心

推咁多個，恭喜你先

完全入咗深坑

有奈子我地就係朋友

算啦，佢唔講produce四十八算係係咁

演唱會個翻譯員都係

冇錯呀，eyesone係日本併音，但問題呢家都用返韓國併音

巴打要改名了

真係아이C

奈子我PD時期嘅主推

巴打邊度拎 嗰日搵極都搵唔到

推咁多人會窮

改名叫‘源蛙奈__油’

窮有窮追
利申 推半隊以上member

巴士站嗰邊 邊個站就唔記得了

Butter

冇改錯名

講真唔係無錢既話都想推91.66%既Member

我好想柔理~
好想柔理~
卻欺騙自己

一睇個percentage就知咩料

我有錢嘅話我都會推91.6666667%嘅mb

真，窮有窮追
星期六彩讌個下拍手差D中招

加推

名已改

瓏喺初心嘛

識嘢

依家唯有推住25%先

你又加推

排名有上升，不過未動搖到主推真蛙的地位

如果 全世界我也可以放棄
至少還柔理 值得我去珍惜

唯一一個真係拍落嚟嘅仲要講拜拜

蛙蛙真係好靚

本身身邊有個朋友就係蛙推，演唱會聽住佢嗌足全日
深坑朋友櫻推又加推蛙
搞到我都睇多左蛙蛙對唔住清純，但我都一樣咁愛妳架

個一下真係拍番醒我

在人浪跌倒的你並不孤身走過
柔理有我

夢醒喇要回歸現實

我都係，中間我好似斷左片，直至遇到彩演

只能說蛙出道之後吸飯力太強

佢真係自信咗

Same,斷晒片
俾彩讌一野拍番醒，即刻加晒分

只可以講巴打你真識貨

D女比你溝哂啦光北

一齊來吹奏蛙蛙！

我反而係聽緊hi應我
結果連主推采源都無對望到
對演更加係一啲印象都無

我拍完蛙就斷哂片

其實我好想望蛙 但係隔離係櫻
比櫻吸走咗 搞到失咗魂
之後嘅記憶就到油bb 嚇咗下
最後彩演 先清醒返 跟住完咗

我完全冇印象有拍到主推真

吸咗我

恭喜你又要使錢買飛

我都轉左蛙做本命

我之前pd都唔太鍾意佢我錯了蛙蛙

太多黑歷史 唔睇好過

我係冇左真、椰奶、采源同HI既記憶

究竟呢到流失咗幾多奈推

係太冇自信
出道即刻唔同哂
violeta仲要轉埋平陰簡直殺死我

我都係

原本都係本命真
係之後先頂唔順要加推埋蛙

你係咪成身都係真先

椰奶?
比機會你講多次

9月8

得把扇
但佢個位係正子彈火車中間
成身真都冇用

我好記得有睇清楚個樣既係
真蛙櫻油hi 記得有拍源但無對望

蛙不了

對唔住娜B唔好嬲 錫番

光北好啲

支持溝女王光北

agger

禾依舊堅定！

王光亮啲frd, 王光北

彩元同恩妃係主推 我講埋 사랑해 丁目丁目 最記得
演大大力拍落黎都記得
奶粉主動同我講野又記得
蛙蛙同我對望靚到呆左我好記得
油b娜b拍完叫yeah我都記得
呀真企得特別出我都有印象
但係清純 我真係對唔住 無左記憶.... 有無人記得佢排第幾

Hi好白好瘦 個頭好金 好cute 都有印象

推油嘅可唔可以出返去

你應該拍得慢過我
我第三拍到尾三應該係1.5秒至2秒

櫻同nako都好記得 有say hi bye

睇完Con, 陷入深坑｡LM

我本來以為呀純又想聞佢

巴打推邊個

我連佢哋企邊都冇哂印象

你自己行慢架嘛 洗鬼理班保安咩 你慢後面又有得慢 我唔覺得行得慢會比其他飯鬧囉大家都想慢

唔推蛙了 轉推呀純

賣晒d蛙周邊先

『金珉週各種小習慣合集』

一定去！

不過呢到喺講12隻，唔講粉啦

新post留名

下次我會識做
原本諗住同櫻講野點知咩都冇

wa diu罵戰味濃

佢本身唔舒服丫嘛

各位nako推

你咪來料啊屌你

果然work喎

冷靜。。。

我份人太蛙
俾班保安嘈兩嘈就行快左

我指我
望住佢個樣呆左就推左去奈子度了
好後悔 未對櫻講我愛佢

較到20mb整返清上面奶粉果條先

好快又到831時間

要出火

我都冇同蛙講사랑해
眼對眼望住佢之後一片空白

岩岩先執個日d野 發現個紙袋入面有粒紫色波波

我係對望 然後呆一呆 然後 민주너무예뻐 啪！

其實con 都有做某d 小動作 有留心睇就會見到

會唔會有冇水印班呢張好掂

上面嗰個整得走 下面嗰個就唔得了

新手唔知點整走佢

想問好耐 佢對鞋係nike特製？

大佬呀 上面嗰個我加 我埂係整得走 下面係個app強制既 我都無計 你有無其他app推介

你睇住哩個先，我直接用瓏巴果個gif crop嘅

其實sony巴都無水印
Sony巴用乜整？

見大家咁想要nako我就share la

咁就用樓上果個算啦，我幫你crop走咗下面個水印

咁好啦 我以為你地想整走埋我個名

呢條片正到

ok交俾我地

呢D重任交俾我地

大聲讀我個名!!

奈子，現場聽到佢嘅Love whisper 高音。就唸番起以前點解會入坑

呢啲咁重要嘅任務交俾我得喇
各位巴打請先行撤退

附近d人尖叫到我聽唔到nako把聲

我見到我個fd我當時行開左

佢38係永久無水印？

yes

nako笑了

奈黨全面上線

搞到我加印好似好衰咁

惠元出道前照片

你都係唔想比人偷圖姐

係。。。之前apink比人偷過

想要片多d，埋唔到台

我愛仔仔

多唔多人抽中親簽海報

人生贏家

你放上YouTube 之後有無較到private

jline

每日任務
P社

重未完？

光北

無

係你對面
原來彩演有跳舞，好正呀，多謝你條片

不解釋

已決定下部機要換iphone
唔做sony死忠鳥

為deedee

9月

開到圖了

我用個app叫watermark
有三日免費試用

個陣睇彩讌跳舞睇到呆左

下個post可唔可以置頂我地d gif?

用緊sony xz3, 第一次用sony機
以前用lg感覺都好過佢

段片完美咁影到我幾有行動力一個人衝去霸頭位搵YuJin

原來側田位有呢個好處
咁撚近

驚見福仔

我有pro都唔識走水印喎 點用

miru ig live

(突然悲觀mode)將來各散東西之後有邊個成員仲有機會再嚟香港開con或者fan meet, 一時間真係諗唔到...

咁你訓身追未

你係拎櫻手幅個個?

轉會轉會

蛙

有無全體飯拍可以加埋落去

準備緊訓身去睇韓場

akb con

發下夢都可能有機

skip左前面幾個post留名

可惜係rumor同ayayay睇側面
但color櫻行過黎對到正
同埋encore

好完美咁CUT左側過側田區

娃黎

角落第一個就係我舉住手幅

講開散團我諗櫻花應該最唔想散
屌你老母禾珠前兩日又復活又教訓人鬧喊人
仆街櫻花返去真係又無好日子

影果陣我心諗

香港官店都無咗好耐了

想睇wonyoung拍寫真

快d學姐姐出
出既我買100本派街坊

202散咗之後都會solo嚟開fanmeet啦 樂觀啲
唔嚟咪飛去韓國揾佢哋

又要返去睇禾珠面色真係有生不如死既感覺

所以去台灣都仲好d

見到aa63

屌

見其他人易啦 去韓去日睇con 睇預錄
見牙周先難。。。。到時d 牙周病真係唔知點算

係, 但要睇佢地既公司有無咁既心同埋咁既財力.

個場真係有d殘

睇黎我又要重新成為豬油飯

係蛙solo都幾難
都唔知散咗之後會點
點解要簽兩年半咁少 直接七年咪算 又唔會揾唔到錢

講講下油b金剛棒係未參考禾珠金剛棒架

罵戰來了
Jline

希望買到解散場飛
山頂都照殺

當年pd擎天雙柱

蛙同清純真係好難, 點睇佢2個第時都係做model或者演員.
但就算武林同星船或者WM我都唔睇好會安排佢地黎香港...反而娜B既機會大少少.

CJ唔係傾緊永續咩

hkt再黎香港握手既話，今次櫻唔會再畀人無視。

應該難過登天
上年924就黎暴動
永續應該日韓發生戰爭

牛都照食呀

係未去西九都係一個問題

唉 諗起都傷心

蛙公司唔係推緊佢咩
純走演員路線好似好d

光北轉行做KOL 蛙做youtuber

就算未去pd之前都已經係大top
仲點會黎西九握手

只要佢地繼續做女團成員，都總有機會追佢地活動見到，但蛙同純公司都無預佢地出返黎就入團或者做solo歌手。做演員如果唔係好紅既又少有周圍開fan meet。

之前傳CJ想收購Urban Works唔知係咪真

仲有年半就可以返去搵sakura握手

開心

要睇下aks既戰略目光，睇下會唔會趁櫻奈歸隊推hkt開下國際市場。

永續就冇咩可能，睇下有冇機會好似ioi咁重組多次

唔益cd rom

唔撚會，aks只會不斷開握手會，一係就間唔時放d member過大陸開con

其他唔知 但Starshit彩你都有味

永續既話，應該會俾好多路人插叫咩限定團。
反而過一排，睇下ioi重組之後，坊間既評價同銷售如何，睇下有無日後重組既可能。

就算年半之後hkt變成點都好, 我相信櫻同奈都肯定會返去, 除非到時hkt直頭解散埋.

所以cj 其實試緊水溫

本身走2年幾都俾日本仔話叛徒

冇jline淨得韓line你仲睇唔睇

係，等重組實際d

係驚連牛都冇得食

重組可能無jline
或者等佢地畢業
或者加雞蛋佳恩初緩

牙周真係唔洗擔心 公司都叫有d資源
48前都多曝光
牙純就...

8d

但aks近年都積極咗推48gp出國活動，又搞exchange，又搞世界選舉(雖然柒咗啲)，仲有pd，佢地應該都有啲諗法既，未必唔考慮櫻奈既國際市場價值。

講真就算真係冇jline, 都會支持

agger. 手執兩個最細，但人氣實力兼備既皇牌，一定留畀自己用。

其實我都唔知aks做緊咩，又冇節目俾member上

今年又冇總選呃錢

上音番又要同46合作

就算我想留意48都冇方法

真愛，用愛發電

加人一定比人屌死 d 公司唔會咁on9

加人 屌你真係唔識架喎

唔係擔心蛙既資源，只係唔玩女團既話，就無咩活動俾飯追。

加人都係重組
雖然我知無咩可能但9up下當年我心目中既人選姐

影住部電腦 渣渣圖

個情況就係班飯餓咗一兩年，然後就算啲公司畀個唔完美既方案，都袋住先。

starship只要唔發癲 有星船雙塔加將來既隊友唔差既話 新團發展應該唔錯

唔渣啦

唔知個佳賢仲係唔係starship呢

我覺得要俾松井豬加入

當年對佢實在太唔公平

星船仲會唔會加中國人入新團

唔知呢pd個陣唔覺佢實力好突出

女團肯定難過男團班仔 趁仲有機會有得睇就睇喇

無辦法，佢地都估唔到上年先後爆發禾珠同大米團事件。然後俾人發現佢地無應變能力，關係網又太闊太深，搞到解決唔到問題。變咗大環境都唔畀佢地做野去推。

唔好好似而家宇少咁貴就好了

最突出就係初次評價 企係雙塔兩個中間

真係不了

加人點用izone個名？iz係指定咗嗰十二個喎。

琴日咋嘛，日本仔傳禾豬又係後台發癲向所有member訓話

有禾豬

證明你唔識佢地既因果關係

可能同kriesha chu組個雙人組合呢

同佢2個做隊友預左洗腳

係咪話中國mb啲新飯都有買宇少啲新album

人氣分佈推哂喺佢兩個度

邊有得咁講 碗碎團 d 人氣都唔係咁

又i.o.i咁拖航母

男團同女團嘅分別

呢個禾ok

最好就係咁囉 新團真係不了

倒數100日先黎擔心啦 諗咁多做乜

淨係睇ioi果幾個

覺得urban works唔會搞到女團
kriesha chu同蛙咁fd之前啲片睇得幾開心

睇咗5ch，呢啲傳既就無謂深究啦，反正之前公開既片段都咁多。
其實一兩個mb既舉動都未算大事，個人認為aks都係先諗清楚48系既定位同目標先。到底係想維持傳統做實力普通既親民偶像，定係想提升歌舞實力吸飯。

aks淨係想吸金

得罪講句
解散前仲係追緊依團再算啦

儲定錢等解散con張天價黃牛

咁我又信stsrship 選女既方法喎。。。。無番d 樣唔夠白滑都唔洗留係starship

原本ioi完左都諗住追吓 但係太多團 又唔想追埋團嘅其他mb 所以棄埋

駁唔到。。。
d 女過2個月又就黎cb

依個topic每隔一段時間就loop一次架啦

一語道破天機

禾很長情的
雖然同時追兩隊

其實拖航母都係從結果黎睇，但無疑ioi系出黎既係吸到人開始睇，有少少贏在起跑線，但維唔維持到領先，都係要睇公司企劃能力，同能唔能夠接連畀幾首hit歌。

同時追幾隊

要睇埋下年505咩玩法
要估佢地之後點發展起碼都要成年後先啦

你花心姐

淨追IONE

好多隊都睇 但係真追暫時得兩隊
令我花費的女生並不多 加起只有20個而已

咁我諗都唔諗就會課金的都係得三隊

如果個團主要由同一班PD練習生組成嘅話, 係咁以後守得住個團人氣嘅機會相對大啲.
所以我都幾期待武林嘅新女團

光北年半之後就要返去賣奶茶

完咗404之後Mnet不如停返2年先啦303同404都仲玩緊, 另外101又重組.
今季收視已經好差, 咁快又搞505同殺死PD系列無分別

同一樣嘢搞一次兩次有人睇 再搞落去就會厭

101女團
202男團
303日韓團
其實已經玩夠
都唔知mnet出404做咩

因為你地個個話唔睇唔睇
最尾都係睇

仔團不了

404班仔真心冇興趣睇
廢到呢...

我係女就睇 追唔追係另一件事
idol school我都有睇 但係最後冇追
sixteen 101 303就唔同

睇咗4集已放棄
不過育成有育成好玩
睇下蛙同純圈到幾多飯就知

遲下肥佬秋會唔會又係日本搞返個101反攻韓國

48G 永遠係握手女奴

無人會嫌錢腥
唔出 404邊個填 Wanna One 散左之後既損失
你唔睇大把人睇

事實上KPOP本來就男團殺食啲
單計PD系列wanna one 條水路都大好多
mnet點都整多團仔出嚟吸吸金啦

點解我地香港場冇佢地既專訪

我就係係j2 睇左半集見到光北就即刻追返哂pd48 同佢地d韓綜

完con即走V都無
其實根本無咩時間
不過係估唔到無補返條V

邊半集boombayah?

仲諗住起碼都會有個酒店V睇佢地食香港野

老老豆豆 我都係因為無聊走去一日睇哂成季chu 然後決定都係追 蛙太單純太可愛喇

今日睇j2覺得啲聲怪怪地咁

一開頭分班個時，見到條女傻下傻下咁得個樣點出黎選呀，個時仲未知佢出左團，好似即刻兩三晚追哂pd48 ,再睇izone Chu 我都係半個月前先知佢地香港開 con

買唔買到VIP飛?

我知得太遲，心想唔會搵到靚價靚位，所以無去到睇
我睇YouTube 有人去左泰國睇，係台邊位都係4000泰珠😂連機票都平過香港炒價

識貨

唔記得呢條原片係咩

好似最後抱起左佢

中字

早晨

究竟咩機可以影成咁

AA63飯拍

其實都幾蒙

咁都花費唔多，ching你個腎好健康

咁樣睇落港場比起其他場都唔算細
敗筆真係只係平地

雖然今季係差d
但係睇得出404係課重金黎拍
好撚多新野303都冇
d歌搵埋牙許返黎出
上年搵首明洙倉底貨

頭4都好正喎、唔正咩

hall10話細唔算細
但生得唔高真係搞唔掂

B區應該係最慘個班

雖然今年有睇晒直播
但我覺得麻麻地
係某幾個表演幾好睇
但ajy又唔係想捧佢地

我有冇同你講我推邊15個仔仔

結論就係
其實1588都係睇mon

我坐788算係咁

早晨
仲未食早餐

有冇人講到izone係後台既應援食物餐單?

想食同款對抗下後遺症

cj已經搵咗吉本興業今年搞produce 101 japan組男團。

全隊出席

唐記好野
聯站好野

唐記？？？？？？

毫不意外

唐記世界第一美食
凍食仲正

師兄坐咗幾耐

我淨係知聯站派飛派得衰
冇諗過食應都咁流

全部野都乾到仆街
唔係包就餅
笑撚死人咩

其實同一時間又飲天仁茗茶又飲許留山會唔會肚痛

慘過食屎 前面班人一起身 咩都睇唔到

望住某站食物應援笑死我

有幾粒燒賣的

因為太多女，搵唔到咁多啱既聲去配，同埋可能非戲劇所以無仔細研究用咩聲去配。

D燒賣仲要係魚肉燒賣咋
究竟落左幾多錢格呀?
個食應可以CHEAP到呢個地步

配音?配乜鬼音呀

魚肉燒賣正呀
睇見都想即刻食番粒

睇來要係連登眾籌

似冇人籌旗多

有無ioi

係阿，j2播produce系列係有配音架。

你有冇見到個日幾撚柒多人去拎應援禮物
冇錢?窮?唔撚信囉

可能佢地食開唐記，覺得係美食，想偶像同佢地分甘同味呢。

決定餐餐食唐記

$100唐記大包放題食死人都得

奶

櫻

油

娜

我有愛

真

奈

權

純

HI

元

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

呢個真係冇留意
純粹覺得冇咩人會鐘意比錢再經呢d站去做應援
個站又唔係大

但講真唐記已經唔係最柒
早幾年D&E試過用黑色膠袋裝啲零食
再求其買兩個飯盒當食應

差緊杯許留山/天仁茗茶

上面呢兩張會唔會太cute

加推未

仁呢

入去收圖啦

仲有兩集未追 但又想睇直播睇奈子 即係要被迫被劇透

[NEWS] 190716 'PRODUCEX' rep “IZ*ONE appearance on the final broadcast?... "

On the 16 PDX101 rep told newsen it was hard to confirm if IZ*ONE will be on the show or not and said, "Please check through the broadcast".
我都唔想追直播

咪又係on99坐兩個幾鐘 得果少少鏡頭

睇cut算啦 我睇都係睇幾分鐘鏡頭

可以默默地欣賞

如果冇追開咁睇幾個鐘真係悶死

睇睇吓傻瓜監獄想加推了

其實我都係睇傻監睇到想加推

4個鐘

B區B行表示睇個台睇得非常清楚

仙氣

我諗至少請返嗰9個掛

諗起5分鐘先公布一個就燥

好似唔止5分鐘 淨係頭尾2位都有排

仲要公布嗰個係邊個就更加想打爆個電視！
嗱！我冇講啊邊個係邊個呀！

到呢d位10分鐘

煩到唔想睇瘋狂拖時間

去到三甲嗰陣已經唔關心
淨係想知邊個攞到最後個出道位

一啲都無興趣，最憎依家啲仔係到扮可愛
金國憲同好似吳卓曦嗰兩個又man又型反而排名低

三甲一定估到邊個

最後個位最辛苦

真係可愛果個比人foul左

係咪有意見

冇意見
只係黑馬跑出所以估唔到 1賠99呀ching

好想當時係乜感覺
我都係出左道先睇返pd48

想念Izone了
惟有買港場同款應援食物飲品
仲特登包住焗一陣先食
一邊食一邊FF佢地食食得津津有味既樣
真係好幸福啊!

你真識食

想加推唐記

FF緊食家清純食左一口，難食忍唔住爆粗

好想知天仁加許留山會唔會肚痛
但係IZ*ONE 演唱會好順利

IC.....

最慘呢種包又凍又濕咁

世界大戰

然後好似ATV咁拎d包黎掟

師兄反光喎

佢公布第三嗰時睇到我

我睇返係覺得呀演好慘 折磨左幾個鐘

就係比大家聽係狗先食

我要爭取再有港場果陣
唔準再買唐記俾囡囡食

佳恩簽到公司啦

邊間？

關站點搞應援

全家都比我嚇左嚇 勁大聲屌咗出聲

呢一個月仲會繼續代購 搵多幾筆

關站完十月又返生？

改個名 開個新acc 又可以出番嚟搵錢啦

香港係咪得佢係櫻站

Highent
趙汝貞嘅公司
人唔多，公司藝人都係演員
資源應該唔太差

好搞笑係關站呢到決定唔係諗清楚先講咩

當初公佈第十名都嗰時我都嚇左嚇...

關就關啦，咁都暫緩
仲想借咦呃人錢？

睇到第三名即刻想熄咗部電腦

而家d 人咪又係一齊迷降

降你老母

不過都係第三名最大衝擊 真係差啲屌左出聲

俾d尊重

我到而家都係冇睇過公佈第3名嗰段, 反而其他都重溫過幾次

趙汝貞

係咪想撤回關站

見到第三名
我成個WhatsApp都係個屌字

做演員

你搵下8月31果啲睇下大家用個屌字洗左幾多版就會明白點解呢度開到幾百個post

港場證明左禾油人氣top

轉行做演員都唔錯呀, 起碼好過留喺p社食西北風, 恭喜佳恩媽媽

好多偶像到最後都係去咗做演員
都有人做歌手嘅，不過成功到好似李孝利宣美嗰d就好少
如果喺日本都仲可以做模特兒
雜誌或者化妝品模特兒都有
但韓國嘅模特兒大多數都係行T台嗰d
而且好少半途出家去做Model嘅人
所以做演員都唔係奇怪嘅事

躝啦

關左站仲應援D乜尻

返韓啦

以前好憎佢 而家開始有d鍾意佢

櫻站已壽終正寢

反而模特兒轉做演員既唔少。

：唔撚會追
：呢團收硬皮啦
：屌

：1588 1588

wa diu我第一次睇節目睇到失眼

又比人見到

轉左會啦，改website啦福佳

失眠
成晚都係度諗點解係佢
點解無佳恩
點解櫻花又要俾人騎
結果我就走上不歸路

搭地鐵

難聽少少講句，演員入門成本最低
公司肯R資源，個星又肯上多幾堂課補下習
點都可以R到個大配角嚟做
仆街d可以做到主角
當然你唔好期望會有好嘅評價
除非真係好有天份演得好好
如果唔係戲屎少少又做主角
實畀韓國人鬧到仆街

點解我喺日本行街撞唔到佢哋

好似話係同媽媽去玩去行街

你係咪要屌到P社改website為止

肯搭地鐵係好女仔黎 請多多支持禾hi

韓場3場睇哂

好想瘋狂同佢心心心心心

已支持 已奶

你都on撚9既，夠上年615比禾珠玩嬲

起碼睇到報應
而家？

擺到凍曬先食
凍曬既唐記

梨子咪成日黎

話說呢單野係俾人爆料定點

零食
有冇被人鬧到仆街

奶咩呀
請尊重 謝謝

自爆

第2 3張相真係好肉酸 媽呀

無錢咪講囉 俾d咁既野人食 丟唔丟架呀

娛樂圈既野，放長雙眼睇啦。入唔到izone固然係損失，但唔代表無其他出路，可能大器晚成呢。至於櫻而家順風順水啦，人氣高企，做過韓綜半固定嘉賓，電台固定主持。有101、202做板就知pd名次對演藝履歷唔太重要，入圍已經有賺。

沉降

嘩好肉酸

請別騷擾本田伯母。

尊重啦

好想食佢地咬左一啖就吐返出黎又凍又濕既唐記

8月中再答你

唔好搞事 一齊番去睇牙真ok?

首先我記得搞呢單應援係兩個妹妹仔
當時佢好早入紙申請定唔知點
反正佢成功打低咗一大班後援會
點知原來嗰兩個妹妹仔乜都唔識做
要班姐姐去教路
真係做咗個食應出嚟嗰陣
大家即刻嘔血
我而家睇返
去到最後好似有啲站幫手先叫做冇咁核突

香港特色 狗飯

口說不
身體卻很誠實呀……

例如姓申果個女演員……

而家明既
但次次都唔見佢企c都係有d遺憾

近排同銀優拍戲嗰個？

其實當初公佈第11名時我個樣係
而家

彩演果段就睇到喊，呀邊個入唔到我都好失望
miru跌到20直頭嚇左一跳
同埋有d心痛係佳恩全程都keep住笑容
然後我都幾鍾意既初媛冇份

總之百感交集，另外已經估到櫻唔會第一
始終韓國節目但都係傷心左成晚

韓場會唔會好似港場咁任影唔嬲㗎

其實呢班日妹係日本搵錢多定izone搵錢多🤔
日本咁多女一齊分，izone 又比公司勁抽水

YES 哩個POST講尊重

導清有冇港場圖出呀? 想睇

55

AKB 好似係月薪？

0負皮

其實依加佢地有冇收入都係問題

尾場捉到痴線 手機都拉走你

尾場見到格離比人拉左出去

唔會無掛😳2年半食穀種，包食包住都係咁話啦

9估平時有出零用錢
實際收入就一年結算一次

唔會掛
不過可能仲係月薪 （你分成）
始終AKS女

果紅到姜丹咁都好似唔係好多，ione 仲要係女團

我好多年前睇過akb班女做訪問話有得演出無錢收都會制，班小學生初中生真係為興趣

兩個真都睇 ok?

睇twice尾場
開場前有人用手機影個台俾保安拉咗出去
之後先有返去變咗企後面

惡過狗無啦啦衝埋黎搶手機
不過搶我隔離果個 我早佢一秒收埋咗
嚇死

但佢地而家無喺48嗰邊活動，出糧係咪應該由otr負責，反而aks就按同otr既協議分成？

如果而家jline仲係月薪既話 屌柒aks

咁間公司幾無良用班女既夢想黎賺錢

其實估唔到港場咁寬鬆任影
韓場嚴到癲，啲保安跳入黎捉人
第三場仲企埋入去企位區一路睇一路捉

啲韓飯都好仆街
報串

捉走自己就企前啲

又唔諗下自己平時睇啲飯拍邊度黎

雖然我無跟開女團d野，但都知肥秋用左咁多年打做自己架aks王國真係好勁，搞內部鬥爭選舉等班女團結唔到，又唔使比錢教佢地跳舞唱歌，乜都係囡囡自己搞掂，低成本高收入

裝飾黎

但係點解網上咁多 fancam?

個d位咁遠 收埋少少都捉唔到啦

手機都捉到咁 冇得影下錄下好頹姐想留念

佢唔講真係唔知 UP 架舞隱藏內容

好冇責任wor，唔介意取消應援

我覺得其實唔應該再理個櫻站

睇情況啦
好多都好嚴
如果你企standing
分分鐘後面有韓妹報串捉你走
韓國場最重要係氣氖
同埋呢度巴絲最鍾意嘅搞喊囡囡
韓場時不時都會有

好串

咁睇佢哋平時私底下都有錢買嘢嘅
應該未有結算
但係咁搵得錢
點都有啲零用錢洗下

咁狗 仲諗住遲下飛去睇con可以瘋狂影添 睇黎冇望啦

d韓妹影到相
好多時係有護法幫手睇水

其實櫻首d人年紀有幾大

encore狂影

姐係encore係影相time？

忍手到encore就得

我第一次追團,唔知呢D站有乜用?
只知一有錢經手除左搵錢仲有乜野用?
今次完左搵另一個人改個名又一個新站去其他女團再搵過錢
做得唔好又要比人小,義工邊有人做?
去機場送碟送相個D先係真粉

feel到主打歌隻手會不自覺錄片咁係咪到encore啲保安就唔捉㗎啦

Encore冇得捉啦
個個都手機
但非Encore時間坐位攞手機影都比人喝
每區都棟條友專捉影相 屌

可能香港你先會咁諗唔奇
香港大部分開站都係賺錢架喇
係睇在賺多賺少同埋應援攪成點姐

真正韓飯站係飛黎飛去飯拍fs 唔係邊有咁多野你睇

終於課左mail

韓站係一定有人睇水,睇水嘅原本企大西北都會攝過嚟
單獨嘅肯定係外人

就咁google 唔係話每成員18個月內最少分到10億won咩
仲話daniel會多d 分得最多就係冇公司既在奐

韓場影唔到自己既
鍾意就拎去用

仲有好d嘅站會買埋禮物
大事大節送畀個星
樣樣都唔平
全部都係啲名牌
一嚟啲星着出嚟有頭有面
二嚟啲公司見到cheap雞嘢唔會收
當然你會唔會問啲站姐會唔會抽水
我覺得有啲都會嘅
不過有站姐show嗰張信用卡賬單
因為要跟住啲星周圍去
所以積積埋埋10萬蚊港紙卡數
抽極都冚唔到幾多

不過我自己除咗season greeting之外
好少課金俾啲站

應該話以佢哋工作量嚟講
呢筆錢算賺得少左
仲未計有啲人要還錢俾公司

我想問當時佢地咪cover人地啲歌既？ 有無出到？
即係nako唱love whisper 咁 港場聽完 好想再聽

跟個星周圍去都窮啦

靚咪支持下囉
其實都有啲係用愛發電既
香港搞下代購之類我諗唔到有咩更多做到

啱，d 卡數大到

如果要追bts實破產

過去攝下扮自己友原來海外場冇想像中咁爽 咁多限制

咁一定會有用愛發電嘅站嘅
香港嗰d除非有前線喺泡菜
如果唔係其實冇乜好做

講影相最無限制一定係大陸場
但我點都唔想去大陸
痴線前排啲飛講緊幾千蚊
一場show最多兩個幾鐘
我唔好飛去韓國好過
同埋講開心一定係韓國場最開心
其次日本，跟住台灣
香港最多係方便，講開心程度頂到盡排第四

咁你做乜唔睇返pd48

個音響
個翻譯
個場地

但我港場後遺症好勁

韓場仲有個優點就係連場,比你係唔同位置感受演唱會,睇到其他位未必睇到嘅野

明明香港先至係尾場, 但佢哋喊得最勁反而係韓場

狗也不屌啦嗰度 不過對於冇飛過外地場既小蕃薯黎講都獲益良多 見有咁多飯拍就以為限制唔多 好彩係度問一問姐 唔係到時死咗都唔知咩事

班大嘅韓站全部都互相識得 睇水完全冇問題 同埋有時普通fans都會讓位俾佢哋影
邊個位冇保安影到就嗰條友影哂然後在share出嚟
所以有時會見到一個站出嘅相有幾個角度

韓場仲感動
每日感言都有成員咸
最後一日ENCORE前仲WIZ*ONE大合唱

大合唱真係超正

永遠都唔會忘記WI*ONE大合唱
真心感動

正常，韓國係主場嘛
個個星都係咁

大佬 你講個感言都爽啲啦
唔洗隔個翻譯
仲有多數佢地有fds/家人嚟咗

垃圾港場連燈中控都冇

713當晚好似淨係得娜b有喊到?

呢樣堅垃圾

令我諗起當晚權f等個肥婆翻譯等到唔耐煩個樣

你係咪忘記咗油b

應該係未講完但個翻譯突然插入 仲好似2次

有人喊咩

300票成名既三段高音

淨係見到娜b有少少喊

冇翻譯仲好 廢到

韓場真係要開幾多次去足幾多次

有冇韓場心得同備註

韓場真係無得比
大家同聲同氣 個氣氛真係無得比
影相果D留返比專業既黎

韓場主場同其他場啲氣氛完全兩回事
去過一次就返唔到轉頭 覺得睇韓場先係真正睇演唱會

最緊要係牛都唔貴

韓場聲同氣氛贏哂

係
最近都係二千內

個場都好好多啦 唔係靚位都唔會話西得去邊
hall10 1588都要食屎

油幾時喊

IZ*ONEメンバーの宮脇咲良と矢吹奈子は、音楽番組に41年ぶりの出演となる元キャンディーズ・伊藤蘭とのパフォーマンスが実現。キャンディーズの大ヒット曲「年下の男の子」を3人で披露する。

仲有肥HI呢?

日本節目圖海
（冇呢三個公仔好似冇圖海嘅感覺）

今日畀人影到去咗大阪玩

最憎lee d衫若隱若現咁

快d去偶遇佢

冇加拿大睇唔開心？

一係就遮撚實哂咩都睇唔到
依家咁樣睇到d又睇唔哂算點

我睇唔到格甩底呀

akb可以showroom開直播，其實粉絲送禮物都幾好賺

迫不及待好想睇櫻花同nako

希望有格甩底睇

哇我鍾意 Secret Base 君がくれたもの

akb有底金囉，同埋跟年資加人工

好似sakura 11年入去到依家有差唔多10年應該人工唔會低

握手會呀showroom收禮果d就聽講收得幾%錢

要搵真銀都係靠出寫真集呀，接代言會好d

我都係勁鍾意，有無人cap 低

日本仔年年暑假同聖誕就拎返哂d舊idol歌出嚟叫班當代idol唱

其實我當初係 あの花 套動畫先知呢隻歌

akb年年歌唱大會都唱

呢首？！？

經典黎

果陣狂loop隻歌

分得個幾%
韓國應援送禮物個d仲實際
不過akb有$上限

下個post，祝阿恩搵到好歸屬，唔該

班aka 成日去音樂節目幫班老野做伴舞，呢d文化睇到我笑不停

190716 NHK WP うたコン IZ＊ONE & 丘みどり - secret base〜君がくれたもの〜

乜咁少㗎之前喺b站見到呢篇嘢以為幾好賺

日日睇咩無data啦大佬 想放落電話聽

一個月10000有幾用賺🤦🏻‍♂️

你計下班fans射左幾錢佢先有萬幾羊收

有得同大粒嘢同台算好啦

搵人氣最紅果四個

1588睇電視 重要瘋狂拎轉身睇佢地背脊

8%好似係

班老嘢好撚出名囉好冇

一座塔分得幾十蚊

靚到痴左線

有格甩底嘅話柔理我都睇埋啦，但唔係lee d若隱若現仙女衫囉

認真9up 2句
有得出鏡已經比好多團好
最緊要係NHK叫到
當人情都好係增加緊紅白出場機會

點解得4個既

啱啦izone可以頂咗akb個位上紅白

因為只係要4個就夠

所以話佢地班女競爭得幾勁，出到場當贏左，唔好講錢

唉鬆咁快有得上我以後唔奶Canada

wtfffffff！！！
menma
小…左聲度敗筆………

蛙係日本人氣直迫櫻 （好似係）

真呀 阿尾入到選拔 平時上節目企第三排都已經皇恩浩蕩咁款 痴線

aks今年做咁多壞事，唔好出嚟獻世

izone + 日向 + 乃 + 欅就夠

拍手成績最勁嗰4個

唔係柔理多人氣d咩

4xx人，你做到上節目嘅姐係top 30

好撚叻㗎啦

日本柔理飯多到你驚呀 (好似係)

我以為真，咩吹水㗎？

之前睇左條片係日本FM現場，訪問d人推邊個
10有9係柔理

世界top 1
想睇珠珠同油分隊

近排又冇得上節目

想睇world idol champion訓話曹柔理

韓國無呢隻風扇咩？

世界冠軍最近又向後輩訓話啦

個後輩又cute又長腿格甩底又靚

都唔知個8婆憑咩訓話人